女朋友成日向住我塊面放屁。。

鬧佢又唔係，成日兜面放屁埋嚟，乾都好啲呀，有時濕屁真係好難頂
WhatsApp問佢阿妹：

我：妹，你家姐係咪成日喺屋企放屁？

港女妹：k

我：…

有無人教我可以點做？

都唔知你講乜鳩

k

正皮以示葡萄🙏🙏

KK

玩到佢菊花鬆就唔敢亂放屁

搵你個頭塞住你條女個屎忽窿咪冇屁囉

你條女肯定係個口好臭又抆唔乾淨屎嘅臭西

白汁d飯d有雞皇

百事有可樂

K

試過唔work，仲放得勁咗

試過塞唔切食哂

奶佢